Petite trouvaille récupérée dans ma ruelle après une belle promenade.

Cette base servira à créer un meuble pour faire pousser mes légumes en intérieur.

<img alt='base meuble semis' src='/assets/ego/2015/9/7/meuble_semis.jpg' />
